愈黎愈少人買相機，但愈黎愈多人自稱攝影師？

你同意此說法嗎？

收費攝影師

專業 半專業 業餘 半業餘 專業餘 半專業餘

因為之前買相機嘅頜唔會話自己係攝影師 但而家連得部iphone乽話自己攝影師。